黃世澤：《時聞香港》劉轉好做國安人員被點相

作者：黃世澤

我幾時都話，幫啲五毛同大公文匯記者點相好重要，依家所言非虛，香港大學一個活動上面，當時事評論員盧斯達發音嘅時候， 時聞香港 劉轉好係咁影周圍參與啲人嘅相，結果佢被人圍住。講真，香港叫斯文，喺以前嘅台灣或者南洋，條友被人開咗年，血光之災都有份。

時聞香港 劉轉好係典型國安行為

時聞香港 劉轉好，以至愛黨力呢啲人，甚至啲五毛係要逐個點相，呢個係中國維權運動嘅經驗歸納出嚟。

呢條乞兒五毛黎

黃世澤：劉轉好係國安

總結：劉轉好只係提供外判服務嘅自僱人士